今時今日唱今天我已經out撚晒

嗱，蔡琴係台灣人嚟，講普通話/國語都可以唔係大陸人，好多香港人都講國語/普通話

做人就識多幾廿種語言，包括電腦語言，實無死架

JM9

五毛大根好

明天會更好，係我對香港嘅寄語。

隻馬騮死撚咗架啦